都初六啦 d 看更仲未變返正常

有條mk看更係我兩米外綁緊鞋帶都要楚楚可憐望上黎講新年快樂

你有出糧架好嗎

屌你 人地冇禮貌 你話人唔正常

有禮貌先岩

平時當我狗咁撚

黎到新年先良心發現

識有大廈看更今年唔比逗

yes

我嗰棟樓回復正常了

我樓下看更
每一小時換一次人
你老未使唔使做到咁出面呀